Geef een getal: 43
Het ingevoerde getal is: 43
Is dit correct [J/N]: N
Geef dan nu het goede getal: 47 49
Het ingevoerde getal is: 47
Is dit correct [J/N]: Het ingevoerde getal is: 9
Is dit correct [J/N]: N
Geef dan nu het goede getal: 42
Het ingevoerde getal is: 42
Is dit correct [J/N]: J
Het definitief ingevoerde getal is 42